鄭錦滿：美心日日被香港人屌緊，被打爛咁多舖，偏偏就係冇民事索償過

露底了

好忠誠

美心代言人

吉野家都好似冇
原來都係良心企業黎

班熱狗政治投機變投井
唔係有大水喉點講得出d咁既野

美心：我地已經放棄左鄭錦滿

港共無起訴200萬人剩係起訴左幾千人，又無好似緬甸咁殺左佢地，咁港共都唔係好衰姐
熱狗wo
如果以後真係有選擇，咁我一定學當年熱狗咁大大力票紫荊懲罰熱狗
咁當然無熱狗係入面就唔投啦

正常智商既人都唔會去打爛美心
都唔知關咩事

點解2014雨革會完得咁肉酸
你地而家明啦

住港鐵物業關咩事？賣咗層樓對港鐵有咩影響？

身有屎

咁係咪應該多多幫襯美心，等伍大小姐賺多d錢養老

熱狗由頭到尾都係暗共扮黃

大埔姓黃嗰位熱狗一樣

咁點？如果美心告就會更多人罷買罷食
幾塊玻璃值幾多錢？
熱狗都會進貢美心

睇嚟美心呢排洗唔少喎⋯⋯

保險賠咗俾美心啦
美心都唔會有損失

另類lunch哥

On9

到底幾撚弱智先會做熱狗fans

優品360好似都冇

射撚滿咁鐘意痴飲痴食
梗係要泊啱個碼頭啦

黃尸連正常智力都無

甩皮甩骨又衝出嚟

中銀呢 ?

點解只有政府係大股東嘅公司先去民事索償 ?

呢鋪啊四眼logic完美KO cctoy

呢個世界有保險
同埋唔係攪水/電系統其實要還原係好平

連Watchmen#196329 小同志都支持鄭錦滿...

咁多黨員入嚟撐4眼哥哥

真心想問熱狗係街有無比人屌？
利申：無知

不如問如果真係有人當街屌，熱狗會唔會好似網上咁勇武即場好咬返人

咪係 強姦你但記得帶套 你咪當假9享受下
都唔係咁差姐

散紙嚟

何超瓊都有去聯合國講嘢,但成間信德集團無事

又一隻5毛

有次食野撞到佢地
四眼同兩三個唔識
幾條友著住熱狗tee大搖大擺

可以問邊個民事索償
利申 唔熟law

Lunch哥

美心集團旗下嘅翠園係咪黃嘅

同邊個索償？

熱狗都係

咁美心係咪好無辜？

養成良好閱讀習慣

熱狗>負評>上一頁

想學馮煒光？

怡和其實唔想理 ⋯ 佢只係睇錢
佢夾緊伍氏家族春袋

呢啲係怡和合伙經營嘅好處

熱狗會拍片擺上網批鬥你

不如問咁多人網上屌熱狗，
有幾多人夠膽咁勇即場屌熱狗好過
熱狗辦事處有曬地址,唔好同我講搵唔到

熱狗以後就叫美心熱狗算